[玩命]淘寶開箱待試-白晶晶

白晶晶涼粉
打開盒係一包包生粉咁

買三盒發二十盒

好大陣薄荷味 好帶感呀~親

之後呢

未試

以為已經毒死左 幾時試

利申:仲索緊佢包薄荷粉

點食架

發20盒

用水沖之後放雪櫃
另一食法可以索住奶

3盒30人仔左右

生活太枯燥,找點新刺激

比你咁講好想食涼粉

用鼻嗦

有冇開咗盒嘅相睇

夜啲post,係街

快啲整啦 好想睇

啱啱試完茶葉 可唔可以等我死得慢啲 遲多下先再挑戰

老王咁夠彊呀

似白粉多啲

唔准亂講野架 我良好市民嚟

涼粉？

有冇掃毒組上你屋企

完成圖
配料:椰奶

食後感

報左驚

好唔好食在於配料
涼粉無味 無膠味 應該食唔食人

點解

你估日日食會點呀

會點呀
我應該唔會日日食的 因為我想活下去

你唔好諗你會活下去啦
你諗點先可以遲啲死仲好啦

生死有神 咁食左先算啦

命

成班傻仔 你估去甜品舖許流山唔係大陸料咩

巴打好型好疊馬

我依家先知原來涼粉有白色嘅

搞到好想買黎食

煮個陣用橙汁代替水咪有味

今鋪老王發達

做乜啫你

洗唔洗分享個link俾你

但要用熱先可以............

唔明你講咩 乜食涼粉會發達嘅咩

不顧一切都要食白色涼粉
btw巴打你諗住食幾耐
咁多包